而家係七點五十分，屯門公路順撚到仆街

係。。。

去屯市馬會集合 ！

轉車站無車無人

07:55 除左巴士線, 其他慢駛

平時日日都慢駛架啦

順你老豆

因為真係冇乜人返工

除咗巴士線 其他都停哂郁唔到

啲巴士冇架坐得滿嘅

比起平時星期一，真係冇乜車

幫下巴士線既手足ok?

開始慢

塞咗喇依家

快點紅鳩我

屯公塞緊上汀九個位
剛剛有狗車經過

深井開始塞緊

屯公好順 叫屋企人坐車出啦

坐緊車既人多好易心臟病發訓低架！！大家要小心身體！！如果唔係司機要泊埋一邊架啦

點解快線反而行到？有無人知

好暢順